擘大口瞓覺個口臭啲，定係唔擘大口瞓覺個口臭啲？

前者
後者

唔擘大口都唔會臭

你唔擘大個口 瞓隔黎戈個會覺冇咁臭

有爛牙先會臭